IZ*ONE演唱會又唱Ayayaya！！好正呀！！

sorry只得大陸網 YouTube搵唔到

樓豬衰色情 啱啱放監?